828 夜晚需要你 保護港女

自推

去完國泰城既絲打
同放工既絲打都可以一齊出黎

推

Tui

大大力推

推推推

push

幫手推

男其實去唔去得？

同問

當然去得啦 去保護絲打

求之不得 一齊去

婦聯都connect埋

去！

有無dresscode

去睇空姐

少咗英文

等多啲人先投票啊

p牌無得投
Btw之前提過啲色（紫/紅）感覺都唔多人着

推俾更加多人知

有 J 既 去做 一蚊雞保鑣

入黎啊 我地需要你

收工去

幫推
一定要搞大佢 唔好再比前線港女再受呢啲侮辱

唔好沉啊

繼續推！

推俾更多人知

Push

守護港女！

Ok

可以啦！

光復香港，時代革命

搞到828我都驚

Pish

巴打們 絲打就靠你地保護啦

推反上去

係咪只可以俾絲去
巴都想出一分力

當然可以去啦 靠你地保護我地架啦

女權，We-Connect

推爆佢！！！！！！

港女世界第一

保護港女！推